一句講晒，十點定九點大叫

雖然連登唔係大台，但如果定咗個時間可以令文宣組對主流意見有明確概念，之後製作文宣可以統一啲，唔洗一啲話九點一啲話十點

十點
九點

pish

是但啦，有人叫我咪應囉